高登apps點樣取消通知？

This is not 高登apps. This is Chrome Notification.

咁點樣取消咗佢，成日彈出黎好煩

chrome://settings/content/notifications